[LGBT] 有冇巴絲打今日去Gay Pride?

第一次去 只係知好似12點開始 有咩做？

in Chicago